港島人想學結他 1對1/多人都可以

住中西區 廿中 對結他零認識
有冇一對一/多人結他班推薦
要過海就不了

我係全職結他導師
有興趣學結他可以TG我